聽日究竟有咩做?

幾點? 有咩計劃? 冇人講

pish

仲有邊度開緊工

你而家有冇睇緊警察總部發生緊咩事架？
聽日自己留意事態發展啦